How to Install :

1. Clone Repo
2. inside root of repo "npm install"
3. Run "npm start" 
4. for Build "npm run build"

Note: 
- file .env masih open, jika semua sudah clear file .env akan di hidden
- Repo for Backend PHP Rest : https://gitlab.com/jamaludinsalam11/php-rest-api